係高速公路比的士佬趕左落車

的士佬定乘客犯法?

你點知的

你點趕的

乜撚啊你

拒載就係犯法

但的士狗係公路叫你落車 你可以唔落
你落左車 就係你犯法?

你黎？

佢搭霸王車?

咁都車你唔死咪算係咁
下次唔好啦